關於軚軨.. 各位o既睇法係..?

我見有D 柒頭好撚鍾意噴黑條軚軨, 有見及此, 小弟想睇下各位o既睇法..

認為噴黑條軨正戇鳩就
認為噴黑條軨好撚正就

關你撚事咩

引到一條戇鳩出黎

磨沙黑係最撚柒

我見好多街車貨van都係噴啞黑軨，
我估佢哋懶得洗軨所以噴黑佢掛

懶得清潔
花咗唔想換
想轉look但係姑寒

以上係我總結噴鈴嘅三大原因

有啲太黑好難睇得出條鈴咩樣
淺色車整條黑色鈴落去
遠啲都已經睇唔清個型

Audi A4 黑身黑鈴幾型有老隱味

有沒平靚正噴鈴推介？

我噴左啞黑，真係順眼d喎

利申：窮L冇錢換軨